求日式燒肉放題推薦

想揾D高質既燒肉放題食
巴打們有冇D好推薦

宮崎？

盛八 幾好

望一望呢間Openrice最近D評價好似唔好掂咁

好似幾好
之前食過燒魂ONLY
呢間會唔會好味D
THX 巴打